扮工其實。。。

扮工其實仲辛苦過真係返工，同唔同意？

睇人工啦

人工above average 但每日d野只係一個鐘做完，其他時間要扮忙呢？

何樂而不為？

每日要唸點扮之餘 仲要扮得似

咁好，連扮都唔洗